屋企人嫌男朋友冇錢

讀緊U，住居屋 ，有個讀書好叻嘅呀哥，依家佢做左幾年野搵至少50k一個月，啱啱仲求埋婚。
細細個開始已經係咁比老母拎我同佢比較，話我讀書唔叻 日日無啦啦比呀哥鬧，話佢脾氣係咁臭㗎啦叫我原諒佢，第一個反應就係屌柒我先，問係咪我做錯事激嬲佢，叫我學下佢有佢一半咁叻就好，搞到冇曬自尊，日日叫我搵個有車有樓嘅男朋友嫁出去。
我本身係個band3仔，已經好努力入到U係U度識左依家嘅男朋友，佢依家啱啱grad左出黎做野搵萬幾蚊一個月，住公屋，但其實我地都一齊左年幾都睇得出佢係真係有上進心，只不過係因為科目嘅問題其實畢咗業都真係搵唔到好多錢。
我之前帶過佢返屋企見過我老母一次，佢知道佢冇車冇樓住公屋，之後就一直當佢唔存在，次次食飯都同我講唔好咁早拍拖，要搵個有車有樓嘅有錢仔，好似覺得我冇男朋友咁，又不停話要讀好啲書第時就算搵兩三萬蚊唔夠生活，要好似我呀哥咁成功先得，但又冇諗過其實依家大把人畢業都係搵嗰萬幾蚊。
我真係好有壓力，由細細個開始已經不停咁比人比較，比人鬧，我好努力咁入到U冇人會讚我，因為老母覺得入U係理所當然，入唔到U會乞食。就算依家讀緊U我都讀得好有壓力，連英文都唔識睇，驚畢唔到業。
我有個咁叻嘅呀哥係事實冇得改變，但我唔想連選擇自己中意嘅人嘅權利都冇，係屋企已經好唔開心，唔明點解我想搵個願意陪住我聽我講野嘅人都唔得，可以點做好

死gay佬收皮啦

收皮啦垃圾post 拉

比佢中出奉子成婚
拉

比你條仔搞大
但其實你呀哥都唔係搵好多，考個officer已經過50k

佢趕我出門口都似
但佢年年都加人工，佢起薪45K，可能依家都唔止搵5xK

請各位善用不推文功能

見習督察？

屋企人一定想個女嫁有錢人，但係冇咩意思，你同個夾得黎既又餓唔死夠食夠住就好啦，咩都睇錢行先唔通第時有個搵得多過你現任你又走去比佢屌咩。

遲啲先再開po問過啦

簡單一句：珍惜男友

臭西呢個時間問垃圾問題

屌你老母

死臭西咩時候啊 仲問埋啲垃圾問題 平行時空啊依家？
不推文回覆